成日發惡夢有咩暗示？

屌，我依家晚晚都發惡夢
啲人話我壓力大先咁，但我好似冇乜大壓力
會唔會係啲咩唔好嘅象徵

好大機會係同壓力有關
你唔覺可能只係因為你性格既特徵
可以話樂觀
又可以話係呃自己(唔係話你有問題)
多d留意下自己既生活集慣 有無改變
例如飲食 去廁所
如果有明顯改變咁都好可能係同壓力有關

聽講過話間房太凍會容易啲發惡夢

可能你間房有啲唔妥

住得高成間屋都凍

訓教訓多左算唔算，之前訓6,7個鐘都okay，依家訓10個鐘都好眼訓